點解動物緊張就會出汗瀨屎瀨尿？

降溫，減輕

動物人都係咁

因為佢地天真無邪
唔似得人類想瀨屎都要忍

用錯力

因為未痾

減輕有咩用

走佬囉…